公屋仔一百萬就買到樓，唔反林鄭喇

手足唔好盲反
做得好就要

多謝林鄭

一球60 呎點睇?

夠啦
扑野辛苦少少姐

公屋仔出頭月入30k又點

有幾多單人公屋男？

林鄭太仁慈啦，明明連登仔一千蚊已經狗衝去奶，蝕哂

十萬先唔反

送埋比你好無

對事不對人 , 呢個政策不錯
其他唔好政策， 照反！

我愛林鄭

公屋仔大部分咪又係支那狗
有冇樓佢地都唔反架啦

呢到就大把公屋仔啦 你咁講即係話佢地都係支那蝗

我係公屋仔呀我愛林鄭，大家都係中國人